近况

  我放空放的够彻底，我决定继续下去先。 相当悠闲，去南大自习，看着郁郁葱葱的校园，听着陈百强的歌，看着朝气蓬勃的象牙塔里面的各色男女生。我知道，我在寻求浮躁世界中的难得宁静。 昨天去南航和学生打羽毛球，一起吃饭。他说晚饭去新街口吃吧，我说在南航吃饭不是挺好的么。他说，看来你是在社会呆久了，对于校园是这么的渴望啊。当时我就想，我在社会也没沉浮很久貌似，也许我就是求一刻的平静，寂静，静谧。 学生们也几乎都保持联系，有时也会和我倒苦水，后期的工作新人做的实在不利索。也许他们比我放空的更厉害吧。 朋友找我看电影，我居然洋洋乎乎的口气，怎么搞的，真欠扁！ 三国真有趣，可惜看到现在我越来越不喜欢周瑜。  宜家只有提拉米苏可以吃。 新瑜伽老师很给力。 A goal without a plan is just a wish.